越戒越愛 越愛越戒

越怕越愛 越想越歪

收皮啦收皮啦收皮啦

K

呢首好野

最近loop緊呢首同幸福門

你個名 首歌個feel ok但有d到喉唔到肺

好洗腦